#  一款模拟运营运输公司的建设和管理模拟视频游戏。

# OpenLoco
An open source re-implementation of Chris Sawyer's Locomotion. A construction and management simulation video game that simulates running a transport company.

---

<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-openloco" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#openloco"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放乐科</font></font></h1>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Chris Sawyer 的 Locomotion 的开源重新实现。一款模拟运营运输公司的建设和管理模拟视频游戏。</font></font></p>
<hr>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://user-images.githubusercontent.com/604665/55420349-1a2aea00-5577-11e9-87da-78fe5cdb09e1.png"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/604665/55420349-1a2aea00-5577-11e9-87da-78fe5cdb09e1.png" alt="" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contents" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contents"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">内容</font></font></h1>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">1 -</font></font><a href="#1-introduction"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">简介</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2 -</font></font><a href="#2-downloading-the-game-pre-built"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载游戏（预建）</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3 -</font></font><a href="#3-contributing"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4 -</font></font><a href="#4-compiling-the-game"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">编译游戏</font></font></a>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4.1 -</font></font><a href="#41-building-prerequisites"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建先决条件</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4.2 -</font></font><a href="#42-compiling-and-running"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">编译和运行</font></font></a></li>
</ul>
</li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">5 -</font></font><a href="#5-licence"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">许可证</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">6 -</font></font><a href="#6-more-information"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更多信息</font></font></a></li>
</ul>
<hr>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-build-status" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#build-status"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建状态</font></font></h3>
<table>
<thead>
<tr>
<th></th>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视窗/Linux</font></font></th>
<th><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载</font></font></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">掌握</font></font></strong></td>
<td><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/workflows/CI/badge.svg"><img src="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/workflows/CI/badge.svg" alt="CI" style="max-width: 100%;"></a></td>
<td><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/releases"><img src="https://camo.githubusercontent.com/e70d5abb7bfc7cf60e49edb5a8a5817c6a054a9057d7d8a147eb16c56889f4cc/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f72656c656173652f4f70656e4c6f636f2f4f70656e4c6f636f2e737667" alt="GitHub 发布" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/release/OpenLoco/OpenLoco.svg" style="max-width: 100%;"></a></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-chat" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#chat"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">聊天</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请随意加入我们的 Discord 服务器来讨论游戏开发，或寻求运行游戏的帮助。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://discord.gg/vEuNRHD" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/73b232206e6864496e924f4b3989bd71f050fd405c17d9424c060c717281bbbe/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f646973636f72642f363839343435363732333930333631313736" alt="不和谐" data-canonical-src="https://img.shields.io/discord/689445672390361176" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-1-introduction" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#1-introduction"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">1 简介</font></font></h1>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenLoco是</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Chris Sawyer 的 Locomotion</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> (CSL)的开源重新实现</font><font style="vertical-align: inherit;">，它是 Transport Tycoon 的精神继承者。 OpenLoco 旨在改进游戏，类似于</font></font><a href="https://openttd.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenTTD</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">改进</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Transport Tycoon</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://openrct2.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenRCT2</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">改进</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">RollerCoaster Tycoon</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的方式。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CSL 最初是用 x86 汇编编写的，构建在 RollerCoaster Tycoon 2 引擎之上。然而，该引擎已经发生了很大的变化，以至于 OpenLoco 目前不与 OpenRCT2 共享其代码库。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenLoco 的重新实现工作是渐进的，目标是最终用 C++ 重写整个游戏。在项目的前几年，游戏中的 UI 已经完全重新实现，并且大部分底层数据和对象结构都已被揭示。最近的工作重点是重新实现游戏（命令）逻辑。完成此操作后，我们的目标是在 OpenLoco 中获得可靠的多人游戏体验。增加地图和车辆限制也是我们的目标。然而，在重新实现所有逻辑之前，我们必须遵守 CSL 保存格式 (SV5/SC5) 所施加的限制。</font></font></p>
<hr>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-2-downloading-the-game-pre-built" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#2-downloading-the-game-pre-built"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2 下载游戏（预建）</font></font></h1>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最新版本可以</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/releases"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从 GitHub 下载</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。目前仅提供适用于 Windows 的版本。对于 Linux 和 BSD 发行版，我们目前不提供任何版本。请参考下一节手动编译游戏。对于 macOS，我们建议</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/wiki/Running-OpenLoco-on-macOS"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用 Wine</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，OpenLoco 需要原始 Chris Sawyer's Locomotion 的资源文件才能玩游戏。它可以在</font></font><a href="https://store.steampowered.com/app/356430/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Steam</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://www.gog.com/game/chris_sawyers_locomotion" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GOG.com</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">等网站购买</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<hr>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-3-contributing" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#3-contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3 贡献</font></font></h1>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们热烈欢迎对该项目的任何贡献，例如 C++ 代码（游戏实现、错误修复、功能）或本地化（新翻译）。请看看我们</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/issues?q=is%3Aopen+label%3A%22good+first+issue%22%2C%22hacktoberfest%22"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为新人提供的问题</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于代码贡献，请遵循我们的</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/wiki/Coding-Style"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代码风格</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。您可以</font></font><code>clang-format</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自动应用这些准则。</font></font></p>
<hr>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-4-compiling-the-game" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#4-compiling-the-game"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4 编译游戏</font></font></h1>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您想向 OpenLoco 贡献代码，请按照以下说明开始编译游戏。另外，我们还提供针对</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/wiki/Building-on-Ubuntu"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Ubuntu</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/wiki/Building-on-macOS"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">macOS</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的平台特定指南</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果你只是想玩游戏，可以从 GitHub</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco/releases"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载最新版本</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。目前仅提供适用于 Windows（仅限 32 位）的版本。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-41-building-prerequisites" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#41-building-prerequisites"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4.1 构建先决条件</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">需要以下库/依赖项：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="http://www.libpng.org/pub/png/libpng.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">库文件</font></font></a></li>
<li><a href="https://libzip.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">解压缩</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.openal.org/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放AL</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.libsdl.org/download-2.0.php" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SDL2</font></font></a></li>
<li><a href="https://github.com/jbeder/yaml-cpp"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">yaml-cpp</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（在 CMake 生成期间获取）</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/fmtlib/fmt"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">fmt</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（在 CMake 生成期间获取）</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/google/breakpad"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Breakpad</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（仅在 Windows 上需要）</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-windows" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#windows"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视窗</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">7 / 8 / 10 / 11</font></font></li>
<li><a href="https://www.visualstudio.com/vs/community/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视觉工作室 2022</font></font></a>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用C++进行桌面开发（确保选择MFC组件）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><a href="https://github.com/Microsoft/vcpkg"><font style="vertical-align: inherit;">依赖项由vcpkg</font></a><font style="vertical-align: inherit;">管理</font></font><a href="https://github.com/Microsoft/vcpkg"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></li>
</ul>
</li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-linux" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#linux"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Linux</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">cmake 3.22+</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">制造或忍者</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上述库的 32 位版本</font></font></li>
</ul>
<hr>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-42-compiling-and-running" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#42-compiling-and-running"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4.2 编译运行</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意：该游戏目前只能针对 32 位架构构建。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-windows-1" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#windows-1"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视窗：</font></font></h3>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">查看存储库。这可以使用</font></font><a href="https://desktop.github.com"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub Desktop</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://help.github.com/articles/which-remote-url-should-i-use"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">其他工具</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来完成</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 VS 2022 中，使用“打开本地文件夹”选项开始生成项目文件。这可能需要一些时间，因为它会下载依赖项。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">成功生成项目文件后，打开“build/windows-msvc/openloco.sln”。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">选择配置“调试”或“发布”并运行“构建”-&gt;“构建解决方案”。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从“build/windows-msvc//OpenLoco.exe”或在 VS 中运行游戏。</font></font></li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或者使用 CMake 使用以下命令。</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">跑步</font></font><code>cmake --preset windows-msvc</code></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">跑步</font></font><code>cmake --build --preset windows-msvc-release</code></li>
</ol>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-linux-1" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#linux-1"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Linux：</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">标准 CMake 构建过程是安装所需的库，然后：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>cmake --preset linux
cmake --build --preset linux-release
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="cmake --preset linux
cmake --build --preset linux-release" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在桌面 AMD64 发行版上安装某些软件包可能会出现问题。要解决此问题，您可以使用</font></font><a href="https://github.com/OpenLoco/openloco-docker-build"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的 Docker 映像</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进行编译。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">注意：由于发行版 yaml-cpp 软件包存在问题，其源代码版本是在 CMake 生成期间下载的。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运行游戏将需要二进制文件旁边源代码根目录中的数据目录。假设你在</font></font><code>$SRC/build</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">,</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>ln -s ../data
OR
cp -r ../data ./data 
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="ln -s ../data
OR
cp -r ../data ./data " tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-macos" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#macos"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">苹果系统</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由于技术原因，OpenLoco 只能构建为 32 位 x86 应用程序，为此 Apple 在 Mac OS 10.15 中放弃了支持。我们目前无法提供 MacOS 版本。</font></font></p>
<hr>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-5-licence" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#5-licence"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">5 许可证</font></font></h1>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OpenLoco</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">根据 MIT 许可证获得许可。</font></font></p>
<hr>
<h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-6-more-information" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#6-more-information"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">6 更多信息</font></font></h1>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://github.com/OpenLoco/OpenLoco"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.tt-forums.net" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">TT-论坛</font></font></a></li>
<li><a href="https://www.reddit.com/r/locomotion/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">运动子版块</font></font></a></li>
</ul>
</article></div>
